約女食飯去邊好

聖誕夜晚約左佢出來食飯，應該去邊好，唔要貴野(因為肯定係aa佢唔想洗好多錢)，最緊要個環境ok 尖沙嘴mk就最好啦
利申:中學雞

m記

Kfc美式風情環境優雅

翠華啦

想浪漫啲

Mc cafe

Cafe dé coral

吉野家

屌你地認真啲啦

法國餐廳 夠哂浪漫 十分得體

薩利亞 意大利風味

本地既露天茶座

自己上網揾